麻煩admin幫忙del post

其實SP同fwb係咪唔多唔少都有啲愛？

住咗hall之後真係好容易同hallmates扑嘢？

可唔可以del完順便del埋呢個post唔該

驚條仔知你有sp?

冇仔 唔想再有之前bad memory

咁你有幾多個sp